Q1: Who is the Examiner for the course DAT695?
A1: Ashkan Panahi

Q2: What are the possible grades for the course DAT695?
A2: Pass or Fail

Q3: What are the course specific prerequisites for the course TMA947?
A3: Linear algebra, analysis in one and several variables

Q4: What content will the course TMA947 cover?
A4: Convex analysis, Optimality conditions and duality, Linear programming, Nonlinear optimization methods

Q5: What block schedule is DAT246 in, answer with one letter?
Q5: A

Q6: Is the course DAT246 compulsory?
A6: No

Q7: What is the full course name for DAT441?
A7: Advanced topics in machine learning

Q8: Does the course DAT441 have any programming prerequisites?
A8: Yes

Q9: What are the course specific prerequisites for DAT441?
A9: 7.5 credits of programming (Python experience desirable but not absolutely required)
7.5 credits of a data structures and/or algorithms
7.5 credits of basic probability and statistics
7.5 credits of calculus
7.5 credits of linear algebra
7.5 credits of basic machine learning (for example TDA233, MVE440, DAT340)

Q10: What is the aim of the course DAT465?
A10: The aim for this course is to give knowledge and understanding of causality and causal inference from a mathematical, statistical and computational perspective. It should also provide the tools necessary for solving causal inference problems in practical applications. 

Q11: Is there a written exam in the course DAT465?
A11: No

Q12: Who is the examiner for the course DAT625?
A12: Simon Olsson

Q13: Is english 6 required for the course DAT625?
A13: Yes

Q14: Can i get the grade 5 in the course EEN100?
A14: No

Q15: What are the course specific requirements for EEN100?
A15: A solid foundation in probability and calculus

Q16: Do I need to know Linear Algebra to enrole the course FFR105?
A16: Yes

Q17: What litterature is used in the course FFR105?
A17: Wahde, M. Biologically inspired optimization methods: An introduction

Q18: Has the examiner written the litterature for the course FFR105?
A18: Yes

Q19: Is the course FFR135 compulsory?
A19: No

Q20: What is the content of the course FFR135?
A20: Statistical mechanics of neural nets, Deep learning, Unsupervised learning

Q21: Is MVE188 a math specific course?
A21: Yes

Q22: What is the content of the course MVE188?
A22: Models representing uncertain knowledge
Constructing Bayesian Networks for modelling uncertainty
Prediction using basic analytic and numerical methods and with the EM algorithm
Prediction using sampling methods, for example Markov chain Monte Carlo (MCMC)
Sequential models, including, e.g., particle filters
Computation with graphical models
Variational Bayes approximations
Approximate Bayesian Computing (ABC)
Decision theory

Q23: Is the course RRY025 open for exchange students?
A23: Yes

Q24: What is the name and mail of the examiner for the course RRY025?
A24: Jouni Kainulainen, jouni.kainulainen@chalmers.se

Q25: Will I learn about vanishing gradients and convolutional neural networks in the course SSY340?
A25: Yes

Q26: What litterature is used in SSY340?
A26: We mainly use Ian Goodfellow, Yoshua Bengio and Aaron Courville, Deep Learning, MIT Press, 2016, which is available online http://www.deeplearningbook.org.

Q27: Is there a written exam in the course TIN093?
A27: Yes

Q28: What litterature is used in the course TIN093?
A28: Information about literature is given on the course homepage before course start.

Q29: Who is the examiner for the course TMA265 and what is him/hers phone number?
A29: Larisa Beilina, +46 31 772 35 67

Q30: Is the examiner of the course TMA882 a woman?
A30: No

Q31: What are the course specific prerequisites for TMA882?
A31: Basic courses in mathematics, numerical analysis, programming and data structures. Basic Matlab programming.

Q32: Will i learn about Bayesian inference in the course MVE550?
A32: Yes

Q33: What type of exam is it in the course MVE550?
A33: Written exam, (and obligatory assignments)

Q34: Is DAT450 a pure math course?
A34: No

Q35: Can i enrole DAT450 without any programming skills?
A35: No

Q36: What are the course specific prerequisites for DAT450?
A36: The course requires at least 7.5 credits of programming, 
7.5 credits of probability theory or statistics, 
and a first course in machine learning, such as DAT340, TDA233, SSY340 or MVE440.

Q37: Is the aim of the course DAT450 mainly how to use CNNs?
A37: No

Q38: Summarize the content of the course DAT450.
A38: Something about NLP and so on.

Q39: Is there a written exam in the course DAT450?
A39: No

Q40: How will the examination work in the course DAT450?
A40: The course is examined by mandatory written assignments submitted as written reports, as well as a self-defined project that requires the submission of a written report and an oral presentation.

Q41: Who is the examiner for the course DAT570?
A41: Ashkan Panahi

Q42: Is there a written exam in the course DAT570?
A42: No

Q43: What is the litterature used in DAT570?
A43: Course literature to be announced the latest 8 weeks prior to the start of the course.

Q44: Do I need to know linear algebra to enrole in the course EEN020?
A44: Yes

Q45: What litterature is used in the course EEN020?
A45: Lecture notes and research articles
Optional: Richard Szeliski, Computer Vision: Algorithms and Applications, available at Cremona or as a free pdf.
Optional: Richard Hartley, Andrew Zisserman, Multiple View Geometry in Computer Vision, Cambridge University Press, 2004.

Q46: Is there a written exam in the course EEN020?
A46: No

Q47: How am I graded in the course EEN020?
A47: U, 3, 4, 5

Q48: Is the examiner for MVE095 a female?
A48: Yes

Q49: What are the course specific prerequisites for MVE095?
A49: One variable calculus, linear algebra, probability theory/statistics.

Q50: Is there any assignments in the course MVE095?
A50: Yes
